上到大學可以點識女仔

上堂見到好多靚女
但完全唔知點先可以識到
有冇咩方法？
利申 身高唔過170 但每日都會gel頭
成日都覺得啲女仔偷望我

外表>>>身高

醫左思覺失調先

其實特別柒嘅人都多女仔望

極危險～

一定唔係我
自問個樣都算型
啲fd成日都話我似周杰倫

上堂打J，啲女女見到你碌鳩會直接坐上去，除非你嗰碌係柒

好想識到靚女啊

我個樣都成碌鳩咁

毒撚最忌有咩？

咁你要搵返個個樣成塊閪咁嘅女仔

原來周杰倫係型
你啲fd係咪唔想hurt你咋

唔關我事 我唔係毒撚

樓主究竟係成轆鳩定周杰倫呀

咁我會想直接射喺佢地塊面到

咩科？

似東尼大木下話？！

女：點解條友柒到咁有自信

btw見你咁有自信比正皮你

佢哋一定係怕醜

唔答 驚自爆